連IG都開始有啲gay廣告

Gay撚到

你平時睇得多gay野先會出

咁一定係因為連登